呢粒核彈無人提? 黑警對正消防射催淚彈

明明一個示威者都無
得消防喺度清RB
擺到明挑消防機

推到俾前線消防貝睇到

推

自己冇仔生都唔會比消防員有仔生

消防自己跪含

消防咁都忍到

消防
係我唔忍喇

員

Pish

Push

咁都叫核彈

起碼可以令到佢哋有排兜

核彈

乜都核彈

核咩彈
消防含住黑警條撚嚟睇你條片啊傻仔

罷工啦消防

早就 RT 左上去

咪又係之後出statement幫黑警含

Wtf?

亂q咁黎

消防上層幫狗含 冷處理左點做核彈

香港有含撚投票,同時都有含撚逗糧

消防豬咀可能係勁d popo想實測完搶黎帶

根本唔洗兜 啲狗就係射消防咁又點
你覺得佢地仲會care形象?

tg對佢啲gear係咪完全0作用 瘡都唔洗爆

前線消防自己會傳啦放心喎

消防員, 反抗!!

消防 俾人恰到上心口
高層又要幫狗含撚

兩個消防會唔會一出聲就比人拉埋

張建宗今日仲要出黎講被捕就即停職

強迫全港公務員一齊食tg都唔可以出聲

咪就係 講句話消防明白警方處境乜乜乜就完左件事啦
下次呢d post唔好再用加核彈啦

D

E

黑警點會冇仔生，仔就係佢，不過老豆就係邊個就唔知

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

[/s]

推一推

真係無撚腦,淋病同一眾狗官日日話要全部公務員合作,曱甴就日日辣火頭

拎槍指住d消防叫佢地除口罩索撚晒d煙先好走都得呀

你明唔明黑警依家想點就點？
想殺邊個就殺邊個，想姦邊個就姦邊個

忍唔到！

咪再濫用核彈哩個字

，

謝sir表示，估唔到粒彈會轉咁耐，其實係上一個街口發射，但係sur下sur下就到消防個邊

.：

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

推比記者問

push

甴近平

屌 消防高屠cheap過雞 幫班狗含到雪雪聲啦
比埋老母比黑狗屌都仲得啦

推到上記者會問

推黎都冇用，都有名叫警賊消防隊消防高層：又唔係我食關我咩事

消防EQ高
黑警EQ低
高下立見

高層含緊警狗條撚
話知佢射死消防
都會話無問題

推返二噁英啦
對立面係市民VS狗
你推消防VS狗人地高層出句聲就GG左啦

屌
呢個要推
不過P牌仔推唔郁.....

Tui

推呀！

已經唔係第一次....瘋警

推推推

岩丫，怪得邊個

黑警式攬炒毒撚過經濟攬炒

消防佬真係好慘
上司又橕警 逼下屬陪佢一齊做狗奴隸
班狗又囂張對佢地呼呼喝喝指指點點
依家仲要狗針對 比狗鬧 甚至直接攻擊

對唔住 明白因為抗爭運動要你地班良心消防同救護增加大量工作咁辛苦
仲要受住氣咁咁捱落去
希望得到你地體諒 加油

我估佢會話：er... 根據我地同事提供嘅資訊，
當時片段畫面影唔到嘅左手邊有一群示威者係需要驅散嘅，
我重申警隊係唔會故意攻擊消防員嘅。

有抗爭者支持

以為消防會開水炮，射撚爆粒彈，點知………

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你估老婆貪你張毅進文憑咩

消防 着黃色衫
令人以為係記者
記者有時會幫示威者
所以發射催淚彈

仆街黑警正垃圾

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

pish

推
救救消防先生

Tuo

Btw 咁夜都咁多人
聽日大家記得支持黃色經濟圈

留名等睇消防高層出黎跪含道歉，支持警墓處行動

推士國際

又搞9消防

Cls 消防高層推前線比狗出氣

垃撚圾黑警
浪費納稅人嘅錢

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

消防自己都唔鳩理 點幫？

個別例子

核彈

究竟廢撚到幾時

講咩吖 消防高層含到雪雪聲咁
班前線消防就比佢地當清潔工人咁清路障
重要內部瘋狂打壓班前線人員
咁辛苦做咁多training入到去比人咁樣撚
前線消防哥哥真係辛苦曬

com-office@icac.org.hk
enquiry@ombudsman.hk
enq@ipcc.org.hk
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk
sbeng@sb.gov.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴大量警員涉嫌非法接受款待/公職人員行為失當

敬啟者：

本人從網上片段得悉有香港警察接受宴請款待，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

該片段連結已載於下方。片段中可見大批警員穿著不整齊制服並接受宴請款待。

根據公務員守則，「公務員不應接受過分慷慨、豐厚或頻密的款待。事實上， 他們不應接受任何可能有下列後果的款待，包括引致任何令公眾認為可能或實際出現的利益衝突；使自己在執行職務時要報答人情；使人認為自己履行公務時可能會有所偏袒；或損害本身或政府的聲譽。公務員遇到有人向他提供款待時，應審慎考慮有關款待是否：
過分豐厚–應考慮款待的價值、內容、頻密程度和性質；
不適當–應考慮授受雙方之間的關係（例如是否有直接公事往來）；或
不宜接受–應考慮對方的品格等因素。」

本人對上述警隊人員是否有緊遵公務員守則及防止賄賂條例存疑。另外，本人亦懷疑有警員於執行職務期間擅離職守及沒有緊遵用膳時間用膳，對公共服務及安全構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有貪污或公職人員行為失當，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

片段連結：

消防 比人踩到上心口
要幫黑警含唔反抗 咪繼續比人恰囉

咁都叫核彈？消防高層跪左十世啦 出段聲明講已解釋就無左回事啦

等睇消防高層又話諒解班狗，又話友好

消防黃嘅唔團結一班黃嘅勢力
真係無得搞

如果由外人組織
佢地又未必敢加入

但佢地自行組織又怕被藍扮黃督灰

訓醒未
佢地洗撚兜咩
消防高層自己出黎話前線好舒服好想吸多啲

哂氣啦,唔係話睇低佢地,但逗緊人工邊個會出黎同你講反,咪撚再諗住佢地會正式出黎幫手
當然佢地如果另一個打扮出黎幫手我係無限respect
好尊重果位被捕消防

消防忍到咪得囉

S

成日都濫用核彈呢個字，乜都核彈，又乜都炸唔到

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

到底呢5個月以黎，總共出現過幾多粒核彈？又有幾多粒真係爆開左？

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

其實FSD已幫我哋Force含過

3/11 HKFSD FB post

【消防處澄清】

消防處昨日下午約6:03分調派一隊消防小火隊前往德輔道中與雪廠街交界處理一宗垃圾火警，因當時有示威者在附近堵路，兩名消防人員需徒步前往現場。二人行經遮打道時發現三個垃圾桶起火，隨即進行滅火工作。其間遇上警方在附近使用催淚彈進行驅散行動，其中一名消防員因此受到催淚煙影響，他立即蹲下戴回防毒面罩，其後繼續進行滅火行動。

消防員係黑警眼中只係yellow object，亂打亂射都得。

藍衫有毒唔比屌 警嫂生理需要自然由白衫解決

結果消防高層出嚟跪地含撚道歉

推爆佢

PUSH

山埃嚟架屌